做乜鎖舊post唔比人覆

推下舊post都唔比？

1001左未

未

我都係 發生咩事

咩post

有d post的確覆唔到

求其搵一個post都推唔到

但長期keep住有推既post就得

因為有班粉腸狂推舊貼上黎

咁唔通比人係咁推d舊post上黎就好咩

推舊post有咩問題呢？

推舊post有問題？

我都係問下野 又唔想開多個相同post姐

唔通有人做左虧心事?

連仔做野唔洗你教

Ho ball👍

班垃圾做左虧心事驚比人推舊post就負皮？😂

連狗又係站務台聽左唔知邊個既垃圾意見就照做
完全唔用腦諗下係咪真係對個forum同會員好

有垃圾驚俾人bin c咪鎖post

Agger

應該做又唔做
唔應該做既又做
究竟鎖舊post意義係乜

解釋下啦

又選擇性回覆😪

因為跟高登囉 高登過左一個月既POST都無得推

係撚呀 以前sita男fans個post咪一樣推到

未撚上過高登咪撚學人鳩up啦

難推返上去咋 唔係冇得繼續留言呀

推下先 屌admin老母

血啃

推呀

鴨免入黎未

推下先

鴨免回應下

搞乜撚野呀 屌你老母

而家好似回到舊post?

回到推唔到

把撚

推完音樂台見唔到

我個RubberBand post都係

鴨免出黎講兩句

我個post都係咁，係咩政策

依家係英國？

今次讚成 有時想問啲野 發現有post開過 想推番上黎問又唔得 要迫住開新既

who?

你啲朋友仔

好耐冇見啦，好好照顧自己

邊位牙==

pish

應做唔做 on9鴨免

屌認真post無admin理，回埋d玩膠post又咁積極

考古撚

考下古都唔得？

yes

如果成版舊post我完全無心機睇 碌黎碌去都係果啲野 之前果排成撚日見啲乜鳩鴨免神回po比人推返上黎 好撚無聊 又唔撚好笑 本身唔撚想入呢啲on9 po 但見佢係咁蒲頭 咪click入去碌
點知真係咁on9 原來係sosad接龍咁推返上黎 我屌 小學雞到 係度圍爐打飛機扮野埋堆
同埋你班撚樣第一日玩科林？🤔如果想連住某個archived 既post 連copy果啲po既拎出黎都唔識？ 🤗🤗🤗
家陣同一個話題有多幾個po 係咪會搞到server宇宙大爆炸？係咪floppy年代 以為data storage好撚稀有？ 係咪同一個topic係咁返兜係下面開幾廿百萬條line去討論然後新論點新議題不斷比人無視叫好？☺️

人地推d舊post唔撚好笑關我撚事呀 你咪blk佢囉 用admin權力去阻人推on9 post?
你講野on9我咪blk你囉 會唔會叫admin bam9你呀
無得推post點回帶bin人c呀